有冇巴打成功開到東亞英國戶口？

東亞international 個邊打黎話，
要有Visa, 買樓證明，offer letter 之類證明先可以開英國戶口 唔知係個別CS 定係必須。

有冇人冇呢d 證明都成功開戶？

開東亞?

1. hsbc 冇聲氣
2. hsbc 唔好得東亞幾多

直接上網開Expat啦

英國就Barclays。美加就求奇都一堆 • HSBC真係可以放棄